而家D 00後會唔會唔知道香港有1000蚊紙?

點解咁講

200 蚊紙

無人用

自己無用=無人用

佢都冇機會用

周街都貼住唔收$1000紙 點會唔知啊

破左產會唔會連500蚊都冇用過